每晚都要食辛辣麵

sor無圖 食完了

點食

連袋食

識食

每晚都要食屎就話要開post者
食辛辣麵都要？

辛辣麵係好正，不過好耐無食，啱啱出果陣真係好震撼，好食過出前一丁好多

每日都要吸氣
sorry無圖 吸緊

同我一樣

食完會屙爛屎

麵質差左咁多，不了

有無食過乾撈辛辣麵？

十幾年前就好食，而家難食左好多

你幾大

正評

會咩

鐘意食上海版

冇 想試 求教學

認同 但香菇辛辣麵個味真係冇人能及的

你煮咗個麵同個蔬菜包，隔走啲水(留返極少量，大概一羹)，然後放曬包調味粉落去撈

會唔會好鹹

唔會

因住個胃同腸呀
日日食

唔覺特別鹹，可能係因為辣味夠

好難食

日本人最憎
天災時搶淨嘅永遠係佢